"Mijn liefste kind," zei haar moeder lachend, "in dit tempo moet je in voortdurende angst van MIJN verval zijn; en het moet een wonder voor je lijken dat mijn leven is verlengd tot de gevorderde leeftijd van veertig. '
